睇聽日跌既入黎諗吓

Feel 到準備free fall
加入菁蒼派

將伍伯gel傳播去成個財經台

跟緊你個pattern
經你提點昨日走put入牛
謝謝

入左我隻海通28850？

一隻打把牛 已食

伍佰